[想當年］當年讀緊中學嘅你鍾意邊位偶像歌手/明星？

當年我讀中學果陣好鐘意周慧敏

記得連本Maths書包書膠都係用周慧敏貼喺書背
但好奇怪當年鍾意還鍾意，但又冇用過佢嚟做打J對象

張敬軒，而家都係

Stephy

Super Junior，少女時代

Chester bennington

宜家都係

好鐘意佢唱hardcore時候，佢聲嘶力竭地咆吼好有感梁力

小學 謝安琪，衛蘭，軒仔，古巨基，e神
中學 黎明陳奕迅 衛蘭 哥哥 ，其實我乜鳩都聽下

黎明...當年聽佢走音聽到扯左....

Big Bang TOP
羅定偉

周杰倫
Eason Chan

走近 我又怕驚動你……

行近，自

開頭聽廣東歌最鐘意張敬軒
之後比YUI帶左入jpop

小學陳慧琳 twins
中學到依家 少女時代

飛輪海

哥哥、梅姐、Danny、小鳳姐、羅文、甄妮、秋官、阿姐、Sam、倫伯、Beyond、葉振棠、葉麗儀、鄧麗君、關正傑、蔡楓華、林憶蓮、阿Lam、Sally